有無scm既畢業生黎留言傾下計

剛剛畢業，準備搵工
大家過成點？

City SCM? 搵咩工？

畢左幾年，乞食中

yup
想搵動畫或者遊戲相關既
識既朋友仔去左做3d/廣告/game/pa/graphic design/繼續待業

都唔知自己搵唔搵到

前輩你好 做緊邊行？

有無多d art & design 既畢業生黎傾下計

上年grad 乞食中

識人上年grad都係未搵到，有d人係唔想打長工，有d係搵唔到

咦…乞食係指份工唔太好定係指搵唔到工
好似誤解左個意思添

報cm果陣就知要乞食 唔係咩

知既 但都係入左

上年grad
做過full time 而家個份part time
下個月轉工

終於有人留言係搵到工既

留名先

hi~ 4點幾仲未瞓啊

覺得半夜遇到cm人既機率大d

成日聽city d cm人 話驚搵唔到工
唔知點解

身邊既cm人又好少話驚搵唔到喎
係我自己有少少淆底 仲繼續搵緊

雖然做緊野既朋友同我講業界既要求無我想像中咁高

但覺得自己d嘢仍然太學生feel...唉

有打算去grad trip既cm人，去完grad trip未？

做game?
乜香港有呢行 ？

仲未想搵工